{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015407",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 호텔주노"
    },
    "text": "2020年1月1日にオープンしたHOTEL JUNOはビジネスとラグジュアリーを兼ね備えたホテルで、シンプルで清潔な施設と親切なサービスを誇っています。 計37室の客室があり、韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。 全客室は禁煙であり、喫煙が摘発された場合は退室措置を取っています。 ホテルのJUNOは当日キャンセルは不可能であり、男女同室での宿泊は制限されています。 宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数がいる場合には一部の部屋でのみ可能です。 チェックイン/チェックアウト時間は曜日によって異なりますので、事前に確認してください。 駐車場は予約部屋につき1台の車両のみ駐車でき、入室時間以前は駐車できません。 客室内では調理が不可能で、臭いのきつい飲食も禁止されています。 アメニティグッズはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸が提供され、その他のアイテムは自動販売機を通じてご利用いただけます。 ルーフトップファミリースイートの客室をご利用の場合は、分別や客室の整理もお願いします。 バーベキューグリルをご利用になる方はフロントにお申し付けいただき、レンタル料金をお支払いいただきます。 現在は新型コロナウイルス感染症予防のための防疫作業に力を入れていますので、安心して快適な宿泊をお楽しみいただけます。 クリーンゾーンは防疫安心施設として安全のために設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTEL JUNOの開業日はいつですか？",
            "answer": "HOTEL JUNOは2020年1月1日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOではどのような言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "HOTEL JUNOでは韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOの客室数はいくつですか？",
            "answer": "HOTEL JUNOには計37室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "HOTEL JUNOの全客室は禁煙であり、喫煙が摘発された場合は退室措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "HOTEL JUNOでは男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOの宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "HOTEL JUNOの宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数がいる場合には一部の部屋でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOのチェックイン/チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "HOTEL JUNOのチェックイン/チェックアウト時間は曜日によって異なりますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOには駐車場がありますか？",
            "answer": "HOTEL JUNOには予約部屋につき1台の車両のみ駐車できる駐車場があります。ただし、入室時間以前は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOの客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "HOTEL JUNOの客室内では調理が不可能で、臭いのきつい飲食も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOのアメニティグッズは何が提供されていますか？",
            "answer": "HOTEL JUNOのアメニティグッズとしてはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸が提供されています。その他のアイテムは自動販売機を通じてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOのルーフトップファミリースイートの客室利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "HOTEL JUNOのルーフトップファミリースイートの客室をご利用の場合は、分別や客室の整理もお願いします。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOでバーベキューグリルを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "HOTEL JUNOでバーベキューグリルをご利用になる方はフロントにお申し付けいただき、レンタル料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOでは新型コロナウイルス感染症予防のための対策をしていますか？",
            "answer": "はい、HOTEL JUNOでは現在新型コロナウイルス感染症予防のための防疫作業に力を入れていますので、安心して快適な宿泊をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JUNOにはクリーンゾーンがありますか？",
            "answer": "はい、HOTEL JUNOにはクリーンゾーンが設けられています。クリーンゾーンは防疫安心施設として安全のために設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 824
    }
}